林鄭，妳知唔知不全面禁止大陸人來港，對香港有深遠嘅禍害㗎？

所有關口應全面禁止大陸人進入香港！

香港居民可以照進出香港，但入境時要申報健康狀況及曾到過的內地城市，評估後如有需要時要強制隔離14日！

[/b]禁止大陸人來香港！[/b]

[/b]禁止大陸人來香港！[/b]

[/b]禁止大陸人來香港！[/b]